財政預算案乜7都冇份圍爐區

綜援3糧唔關我事 我有手有腳自己揾到錢吊住條命
稅退得果少少
揾過三萬蚊 公屋唔到我排 居屋唔到我抽
dse op 唔使錢派飛關我撚事 晨早畢左業
屌你老母年年乜7福利都冇我份
綜援年年雙糧今年仲三糧
係唔撚係鼓勵多d人拎綜援
仆你個街波叔 真係未撚見過咁垃圾既預算案
唔支持派錢果d d錢咪比埋d乜7創科局 都唔知創到d乜出黎

等睇有人答你，進修基金多左一萬你有份

唔好咁啦 都master grad
仲要進修 唔撚進啦

Double master la